刷牙啦屌 你啲白色珍珠味真係好撚臭

屌

儲埋一堆再了佢出嚟
捽碎佢，再放喺鼻前索一索

但其實係咪人人都有 定有啲人無

扁桃腺結石，主要係食物殘渣鈣化，人人都有機會有，熱氣會容易啲有

其實點推佢地出嚟？
好想整又唔識整

刷牙可以刷走白色珍珠

儲儲埋埋 入落bb彈槍當子彈射某物體

how?

哦 我get 刷牙應該可以減到少少

多啲 浪口就真

咩係白色珍珠

唔知咩係白色珍珠
有無圖

有冇人細細個以為係飯黎

睇字都覺得個post臭